匯豐：哦，Sorry囉

取消派原訂下月中派發，每股 21 美仙的第四次中期息，今年年底前都不會派息或回購股份；匯豐行政總裁祈耀年向所有香港股東發信，「就取消派息對閣下、您的家人或業務所帶來的影響，我們深表歉意」

可以坐多次過山車窩

張信紙平過股息好多，正啊

強調匯豐今年業績保持穩健，「資本雄厚而且流動性充裕」

此地無銀三百兩

我舊年已經聽緊謠傳「中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職」

董事會在較能掌握疫情影響後，會重新檢討派息政策 好大機會減埋息

索性當自己係增長股，息都唔撚派

點解可以咁仆街

股東唔係老闆咩？
點解變咗政府同管理層？
賺到錢拎少少都唔得？
咁不如叫全部公司不準俾股息 要保持出糧俾員工

好慘岩岩出任ceo就食咁大隻死貓

上任肯定係知道某D野先會走啦
佢走果時已經係個大signal

支持佢辭職 睇下跌多幾多%

俾支那逼走

劉怡翔: 如匯豐及渣打搬總部至香港, 香港會歡迎